國難條傻鳩開始走火入魔

話說10月20號晚上發生左件事⋯⋯
我個手足嬲到喊～以下係佢send俾我嘅～

—————————————————————
我屌撚死你地班左膠FA!!
救藍絲都唔緊要，人道主義我理解！
但洗唔撚洗10個人救一個死藍絲啊?
佢依家斷手定斷腳啊？洗唔洗開張手術床比你地啊？
前面啲手足嗌緊FA唔撚救，你救藍絲？
屌你個閪你同我講有好多FA手足係到？
仲屌尻我？“FA做嘢洗唔洗你教！我地救人架！‘’
屌你老母，你十個救一個，我一個救十個呀！
你地唔好過嚟買嘢啊！有手足唔撚救！係到企？我啲貨唔比左膠㗎！
依家企前線做FA拎光環㗎？
做唔到嘢唔好嚟買嘢！
救藍絲！一律唔賣貨啊！屌你地個閪！

溫柔體貼可愛小公主上

—————————————————————

所以亦都係因為咁，所有FA將會列入禁售行列，當然我認識果幾隊你哋可以繼續黎攞貨，
以上政策將會維持到直至當晚嗰幾位FA被鶳為止。

#我係唔會比機會你地救藍絲
#見一個鶳一個

轉自國難fb

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

以上政策將會維持到直至當晚嗰幾位FA被鶳為止。

乜撚嘢意思 下面仲成堆人撐
FA救人都要被鶳？無錯 佢咁樣係做得唔夠好 但係有無嚴重到需要俾人打？你係咪痴撚線 咁都要鶳FA？

小學G？

拉

預咗呢個post大把負皮

阻膠FA係黑人憎嘅
人鍊保護被踢波藍絲
前線手足比狗圍住打
又唔見佢人鍊保護手足
有時好懷疑FA係唔係25仔專保護藍絲

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

咁呢啲又真係抵打嘅
但係照我所知個版本佢唔係阻膠 係左膠喔 咁都要打？

唔好當連登係佢fb

人人都話唔割嘅時候佢割得最撚勁

死熱狗

搵野來講
佢次次都話割但最後有冇割呀
佢講到咁嚴重係想表達左膠既行為完全對唔住手足
下次再出鶳你地醒水唔洗咁積極嫁

成撚日擾亂軍心

拉，低調處理

不過講到底
未有人肯捱義氣做佢一樣嘅事
唯有野照買，但唔鳩聽佢講

次次都出黎屌 但最後都係賣左學生餐比我地
大家係咪真係留意下到底人地係真係有心割定想你地注意下

仆行啦佢
呢個時間唔打對家
走去𠝹票話出吸選
發國難財

佢做乜？又喺度煽動仇恨搞分化，日日係到發脾氣，
用埋D個別事件來搞到其他人一齊連坐係做乜，
但依家純粹發脾氣、唔賣野，變相帶起分化

熱狗係咁架啦

push!